Brooklyn 99 Season 7冇人講?

Netflix追返s6，劣左少少
希望s7好d

gina

笑位係爭左少少，不過想探討既野好多樣

S6遜色咗少少希望S7好啲

今朝睇咗 rosaaaa

rosa~rosarosa~

Nine nine!!!!!!

係nbc網睇？

yesss用nbc livestream條link睇

有聲

Rosa好正

一次過出2集

記得洗手!

EP1 麻麻地EP2正啲

太好啦有S7！
但無左GINA真係無左靈魂

搞咩

睇緊第二集開始warm up 好笑

探討嘢係次要囉好冇

奶共

好鍾意 Rosa 西口西面但無端端笑一下個樣

佢係les 嗰集都拍得好仲要自己導返嗰集

Coolcoolcoolcoolcool

一口氣睇哂最新兩集

你地係邊到睇？Netflix 又未上架
其他網好低清

Nine nine!

netflix等season9 出先會有season8

今日先重睇翻s6

自從Amy生完B之後肥左一個圈 好彩今季仲keep到無肥落去

你個名

佢真人大咗肚

Thx

gina仲明顯，不過已經冇咗佢

都估到會講amy大肚
反正演員堅大肚 佢地次次都攞演員大肚黎放入故事

Gina真係收唔返身
明明之前勁正

Rosa第二集就放假

過返nbc之後我覺得個節奏急左
集集都一輪咀

第2集劇情我覺得幾好

無計，越拍演員個肚會越大

上季jake明明都未準備好
今季一開波就話冇問題

幾條線都好笑
同埋過往太多計中計
一路睇一唔諗條友係咪有古怪
點知最後走埋

Rayman holt
Hmm....

期待今季Helloween，唔知會唔會保留呢個傳統

上季以為冇左最後都有
呢個傳統一定會keep
只係會唔會又一個贏咁簡單
定係好似果次求婚咁今季又搞下野

其實唔理悶唔悶
見到班人就好開心

第二集唔錯 唔係話特別好笑
但係成集會不停keep住笑

S3嗰陣amy都係大住肚拍
都無放入故事

同埋多咗好多粗口又要消音好煩

希望有Judy

最尾扮大肚呀

最經典上季this b needs a c in her a

依句世界級

因為開頭唔明顯 後期都要扮

今輯ep1 已經見到amy 大隻左超多
又要著防彈 又用file 遮 唔話佢大肚都好難喇

S3最尾明明都離開個監獄
重要繼續扮大肚
因為堅大肚

She's coming. Hide.
Title of your sex tape

It fell below my expectation.

Jake答應rosa趕走新cap呢樣的確做到

我覺得Captain Kim好過之前嗰啲新Captain

之前全部都咁騎尼
佢特突寫到呢個真心好 跟手俾jake趕走

今個SEASON得13集

癲佬又癲出個新境界
期待Doug Judy

終於知kelly 係邊個

Finding Dory

Hitchcock 同Scully先係精華WOR

LM

有集opening 係佢地後生版
笑到仆街
dont mind if i do scully,dont mind if i do

食雞翼食到咁撚肥

第3集好好笑

我真係諗咗好耐係狗定老婆

Jake宜家變左好期待有bb
明明上季話未準備好

呢個opening係我best 3
真係好正 你係到最尾都唔知講緊邊樣

自從Terry做左奶共狗之後開始唔想睇

One wing can't hurt

最正嘅opening一定係依個

agger
now number 5

rosa係咪第一次喊

唔係第一次
同captain holt個外甥分手個陣好似對住holt喊過

有啲咁嘅事？

U can leave.
Not a chance.

短短兩句對白都覺得好感動

去左轉上海就好似食錯藥咁佢

之前有人留言屌佢 佢開live解釋係：
佢係中國無見到任何唔公義既事
美國都好衰，話佢唔係收支共錢
癡撚線

Amy越來越大隻

rosa幾時有好歸宿

呢個角色有潛力
但係佢最後做乜鳩

會唔會咁就比人炒撚左然後退場
btw hitchcock同個假人打車輪果到我笑撚到噴水

突然之間好掛住Genevieve同Nikolaj

正呀

佢之前生完第一胎之後好明顯肥左一個圈 睇來第二胎之後又會肥多一個圈

其實我幾欣賞amy大住肚拍戲

無Gina 我棄

大家覺得Netflix幾時上 Season 7

睇緊S3
我覺得越來越夾硬強調amy係好學生又迷戀binder之類
睇到有D厭，明明早期都無咁夾硬咁平面
其他人就一直都好正

今集差左咁多 攪乜鬼

一年後

睇咗飲醉酒嘅amy未

睇左

而家先睇緊s2jake同amy幾時一齊

快了

感覺amy除咗乖乖女之外都有另一面

但之後集集都係講佢有幾lame有幾死板

Jake同sophia啱啱分手

No gina no99
不過佢真生仔
算吧啦

劇透

Gina點解唔再拍

希望都變一季一集傳統

LM
冇左Gina係差左

S07e05

88 debbie

agger

主線都多唔掂
Debbie岀咗三集個人物塑造都可以咁空洞，
啲twist好夾硬又唔好笑，睇得好辛苦

頭個幾集的確好唔掂 後尾幾集又搞笑返

Debbie咁就收左皮

快d講返officer holt啦
預告有幕佢俾街邊d垃圾掟中笑到我

史上最差差館第二季好多對白致敬返brooklyn 99
同埋有冇邊啲網可以睇到 最好冇毒廣告

今集ending好sweet

今集有啲悶

淡而無味,
主線同副線都好差
開始笑唔出

係人都估到會講amy大肚 所以要曲折下？

睇完最近果幾集 套野真係差唔多要摺埋
當diaz有感情 amy jake婚又結埋 boyle冇晒線 仲有咩笑料

今集我由頭笑到尾
不過搞咁多野咪又係要大肚
最尾charles彈起身痴線

呢集比Debbie同上集拎番唔少掌聲
睇收視都見到
幾條分線都好好睇

講返Raymond咪好囉 當堂唔同晒

有情感既raymond好搞笑

最鐘意ray

我覺得今季暫時最好笑都係pimento嗰集

好掛住gina 硬係覺得好似少左啲野咁

分分鐘之後話fake啦 佢地咁多dirty cop
可能又係為左捉內鬼

岩岩睇左第8集

分支線ok, 上番水平

重以為終於又要返去兵賊關係

今集好好笑
點解今季啲質素成日變

今集唔錯mark cuban

前排無意中係街見到有人睇 覺得幾得意 就一次過追晒6季 好好睇

呢集大家點睇

今集係directed by Wuntch
幾好睇, 反反反高潮

J.K. Simmons

原全估唔到係邊個放

最好笑係上2集，chadder figurine 差5度 同Rosa 講卡片唔完美個到都好好笑，
上集Judy 都好好笑

嘩J.K. Simmons客串
不過今集平淡左d

Holt已經比人玩爛左人格
依家癲埋一份

peraltiago baby is a boy

綠色蛋糕 baby shrek

人設玩壞咗

呢集幾正

所以成套野變晒質

反而我追緊superstore 出到第五季啲人設仲keep到就keep到仲係好笑

仲有第八季 真係唔知會點
好想gina出場

其實Holt人設都係今季先開始變？
s1-5 真係最好睇

其實holt 個人設不嬲係表面正經內裡神經質架啦

爛賭

Holt今集指揮諗返起whiplash入面嘅jk simmons

Amy依家好大舊

冇左gina

今集普通 不過又會係咁笑

最初話佢d朋友覺得佢好幽默

Carl Krum呢個角色第二季已經有
宜家話佢24歲 咁佢果時咪得19歲

Amy 最撚正

佢個role最唔好笑喎

我又覺得佢啲nerdy幾好笑

我覺得佢外型正

第一季到而家都係覺得holt 最撚好笑

佢好可愛

最鐘意睇兩個廢老反cup

成個滅火桶飛入lift都痴撚線

好好笑啵 一講binding, filing就高潮

Holt&charles

佢地後生個集嘅opening 我覺得係top 5

忍唔住睇多次

打完個句去左睇

啱啱諗住上giny睇點知個網死左
樓主係咩網追開有得繼續睇

gimy 死左
楓林又死

未開始睇但係咪照樣冇Gina?

今日睇返依集 opening好好笑

係

我睇開依個

我最愛Gina

認真好撚sexy

下集halloween

好靚

邊到有最新戈集睇

垃圾網

佢尷尬個樣好cute

Rosa Rosa Rosa

咁樣贏左三次

係人都知會用Cheddar

Amy終於唔使遮住個肚

amy 聽到rosa 買bb 車個一連串表情好正

近排開始入坑 睇到season 4
呢套野勁好笑
Nine nine!!!!!!

Holt最尾場打戲

呢集好笑 今季top3

今集好睇過上集復活節halloween

我真係好鐘意scully 同hitchcock

有無人覺得season 6開始套劇啲色沉咗/暗咗好多 睇得好唔舒服

以前好好多

想問吓邊度最快有得睇

今季咁就完左
Jake同Amy仔都生埋唔知仲有冇下一季了

仲有第8季

今集笑到停唔到

原本出今季果陣已經續左第8季

Amy好正表情好豐富

Thanks

peanut butter仲升職